覺唔覺今次寒流吹大左？

利申：梅窩🔥

救命 就凍死啦

我凍撚到辭職喎!!
你就吹撚到HIGH撚左!

係屋企取暖就點吹都得

覺
仲以為好似幾年前果次咁凍
今次淨係得大帽山凍

天文台 袁國勇佬

咩都恐懼定先

室內凍過室外

我覺得好凍喎
琴晚凍撚醒咗

凍得黎日日都猛太陽
好好多了

之前連登仔睇大紀元
以為大陸會死好多人

on9

寒流？真係好流，熱到出汗，唔講以為夏天提前到

冇支那毒煙遮蔽陽光，所以冇咁凍

梅窩好大風喎清

唔夠度凍所以買咗幾杯雪糕食

rich

呢d 天氣好舒服
凍得來又有太陽

唔係2月既濕凍

潮文呢？

熱撚到仆乖